[勁爆] 侵侵驚天大製作，美國深層政府所有機密文件

如果我同大家講侵侵贏咗，deep state已經輸左，而侵侵正係到同全世界開緊一個大玩笑。無人會信。

但請用你既常識。

以下係deep state 所有機密文件，侵侵想全世界都知道
The True Great Awakening
[1]OWL[1] [N]othing [C]an [S]top [W]hat [I]s [C]oming [DECLAS] [POTUS]

另外，留意白宮official youtube channel，話我知你睇緊D咩。提示:喜感😂

其實唔止，睇番就職，Clintons兩公婆，係邊個來？
睇下Pelosi 個twitter D新片，話我知你睇緊D咩。
提示: 誇張

係matrix入面，red pill or blue pill.

Enjoy the show🍿
From Qanon

From President Donald J Trump.

相信正義，努力學習。

今次唔係光復香港咁簡單，光復世界，人類新理程。

保持信念，香港加油。

乜？
睇唔明
唔反對愛侵力
但你講清楚少少 幾時反cup

我見到你嗰兩個提示就想屌你老母個閪
喂 大佬 我浸粉都頂你唔撚緊
你老母你有野就講啦 浸浸反吸我一定開香檳
但唔代表你班冚家剷一路鳩吹一路好似熱狗咁
最尾打句閱讀門檻iq 180咁
柒左就潛就兜

啲sell世界末日嘅邪教係咁架啦
Block鳩咗佢等佢單機啦

屌你老母有野你就講啦

oval office is a stage not real?

你好，我是特朗普侵侵，現在互聯網謠傳我已經輸了，其實並沒有，我現在身處在亞特蘭大軍事基地裡，通過蘋果手機在網上發貼，急需籌集5000萬美金打贏官司證明選舉舞弊，待事成之後，我將我畢生財產，旗下物業股份，全數轉讓給你，絕不虧待你，請將資金發到以下戶口：Telegram: hugo19911

美國隊長劇情？
Hydra=deep state?

2016年侵當選前話會解密 area 51, 宜家唔見影

侵侵比大家既戲飛，enjoy the show🍿

簽左解密所有ufo文件囉

話時話, 之前侵侵下台前.
好似話要公開UFO檔案???

成個弱智咁

而經係條link入面
The True Great Awakening
[1]OWL[1] [N]othing [C]an [S]top [W]hat [I]s [C]oming [DECLAS] [POTUS]

911 JFK 咩都有，ENJOY

已經係條link 入面
自己search
The True Great Awakening
[1]OWL[1] [N]othing [C]an [S]top [W]hat [I]s [C]oming [DECLAS] [POTUS]

Where is the fun? 睇片啦。

Tips: 右下角, 喜感😂

愛侵力︰侵在下一盤很大的棋，一切都是為了2024一網打盡

不是，已經贏左，大家睇緊既係一套戲

你老味開個post搞能到猜燈迷咁
都痴狗線

咁點解你唔猜下再吊😂

妄想症白卡post

我信樓主

右下角，喜感

屌左先

喜你老母感😀

多謝，會玩充10日

提示：弱智

高抬貴吊，睇完無喜感再吊😂🍿

解釋下得唔得，成堆野睇唔明

Red pill or blue pill? Matrix

我地水平太低get唔到

Now, is prison break

閱讀門檻180
市民太低智唔值得我去救
你地咪繼續屌囉
得知真相既我已經贏左了
大審判只會審判你地，唔會係我

屌你大師比下TIPS拯救蒼生啦

我都撐侵
飛機就打少D啦
傷身

搵朋友，一定get到

先睇，右下角，無喜感番來點吊都得，再睇成個channel
再睇，成個internet😂🍿Pelosi Twitter 會難小小，但唔太難，enjoy the show😂🍿

支持，我係愛侵力

correct, but cannot break😂🍿

即係點 點解唔可以直接講

未來10日將會係最好睇，enjoy the show😂🍿

做乜9

你叫依兩個月日日係到鳩up既情何以堪

開估，你覺唔覺右下角好搞笑，誇張到，再換人，再誇張D😂😂😂😂🍿🍿🍿🍿

其實d手語講緊乜 , 有冇巴打識睇

我睇到d圖明你想表達咩,不過下次開post直接重點
呢個年代我咁能忍得都要屌你
人地無狗謂要睇你post仲要硬性思考

即係佢地事實上已經被侵控制？依家佢地只係比侵當演員咁舞？

常職

Correct😂🍿

希魔係外星人?

屌你諗起呢個post笑死

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方

做乜鳩

另外好多都真係演員，例如個中南海，佢叫David Cho, 同侵侵一齊去過南韓搵金金

開番就職睇下？😂🍿

樓主貼完一堆野自high之後
係咁叫人enjoy the show
以為自己係大魔術師咁

白卡佬真係幾有娛樂性

猜？原來愛侵力一直當遊戲咁玩

係侵侵叫，我都係照傳😂🍿

開左估啦wor, 點解你唔追post

你有冇諗過佢係假膠

咁侵去咗邊

其實簽名既登登好似都唔同左樣咁

睇落去😂🍿

中二病發作？

你想話係假人？

落樓梯當對方有病咁

咁實際上有冇真係推返侵既行政命令？

喺條斜路度影相丶淫頓梗係高成個頭啦

第一張相有無留意左相地下高低不一

tldr

打緊golf囉咪話

無，

侵侵好安全

登 : 係呀你地衝入黎呀嘛，我怕死咪去第二度簽囉，有咩問題?
好多人都怕死，咪替身黎比傳媒睇囉，又有咩問題？
儀式啫，我都驚比人暗殺
砌個show比全世界人睇，有咩問題

樓主白卡仔，不要再推post

公開政府機密文件?

幾個月前民調話拜登領先，含侵力話民調唔準，唔駛理，唔可信，fake news，侵支持者會扮支持拜登
拜登老人痴呆又戀童，係得班左膠BLM支持， 一到選舉辯論即刻現形侵會反cup。
班BLM暴動會令美國人反感， 美國人會改支持侵
辯論完無反cup又懶地硬話主持偏幫拜登
好啦含侵力呢頭又話唔洗睇民調辯論， 睇吓侵啲rally幾多人拜登嗰啲無人，所以美國人支持侵多。 仲有咩大數據呀呢樣果樣顯示侵會贏， 話拜登會贏嗰啲就fake news造假
仲有咩十月驚奇亨打拜登好多料要爆，但係爆到佛誕都未爆得出，一係求其有條友係twitter講兩句就話係咩核彈又盛
到選嗰日同點票慢慢顯示拜登會贏，就話人一定係造假舞弊， 求其有條片有條tweet作個故仔出黎就信到十足十， 其他人同傳媒反駁就話人收咗錢MSM唔洗理， twitter fb 出提示或者ban又話人收咗錢。 總之唔撚洗理點票結果法庭見
到啲州法院全部判侵輸，又話咩唔洗理，目標係最高法院所有證據喺最高法院拎出黎， 保守法官6:3侵又一定贏
到最高法院都唔鳩理你， 又話美國法治已死全部收晒錢， 唔洗理法院喇
仲有faithless elector可以唔理投票結果而揀侵，不過原來又無喎全部electors都係賣國賊遲啲要清算
唔緊要仲有參議員最後可以推翻選舉人票結果， 點知最後得六君子支持其他GOP議員唔撐，rubio，graham， McConnell全部反骨仔，又要槍斃
屌唔驚仲有最後大佬彭斯可以推翻結果，哦原來佢先係終極大仆街未開會就講明唔會幫侵反cup
全部收晒錢deep state
都唔緊要我地仲有咩民兵組織發動內戰，殺晒民主黨左膠賣國賊，仲有軍隊都擁護侵，侵侵一定戰勝歸來
屌你老母我睇到真係笑到瀨屎，全世界錯晒佢啱晒， 成班精神病人

潮文

成個channel 都好有喜感，點解人地整得咁好你唔欣賞下😂🍿

嚟啲post咁都上到熱門......

邪教陰謀論係咁

咁你睇多幾日囉

做咁大場show意義就係唔可以令世人對民主制度信心崩潰？係咪？

對於未知既智慧，好多人都會話係邪教，其實你只需要係常識，當全世界都係fake news, 記唔記得邊個最鍾意講fake news?

come on31區 nasa ufo

但之前又有新聞話推返中共威脅同埋5g 命令

當全世界都聽主流傳媒，而侵侵最鍾意講fake news. 😂🍿

呢d po都係唔好信太多 係真既梗係開心啦 但假又失望多次

所以只能睇落去
依家佢up既野全部都未做到

Fake news? 😂🍿
仲有條link. 更簡單，

睇埋？

過幾日冇事發生咁你點先？

乜撚野 on9完未

可以同大家講，今次係 mission impossible, star war, tenet, inception, lion king, vempire movies, comedy, 你諗到既大製作，全部炒埋一碟，enjoy the show😂🍿

屌穿樓豬女神個閪

咁我又想知 教宗係咪都已經捉左

10天，有點先？

聽講係，都幾肯定，你記得見到9個主教一齊死

我睇某個Twitter

話佢地唔同意
佢就行唔到佢既行政命令

依家好似撚狗咁

另外有日本人咁諗

樓主，妄想症係精神病，要睇醫生架

常識

其實你講野都唔多正常，有冇考慮去讀吓書先？

The True Great Awakening
[1]OWL[1] [N]othing [C]an [S]top [W]hat [I]s [C]oming [DECLAS] [POTUS]

應該夠記者朋友做幾年

香港好多人中意睇依啲陰謀論
睇到好多政治評論節目去到最後唔係段鳩估就係諸心同玩陰謀論
然而好多盲粉係分唔清楚邊啲真邊啲假
你質疑佢佢就群起攻擊你

有冇考慮去睇下片先😂🍿

講左一大輪淨係得個陰謀論tg channel 仲要成個支那人咁喜感喜感 屌你老未啦

你個人真係好悶，開左估都唔追post😂🍿

我淨係記得有一日凡帝岡同唔知邊度都同一時間大停電

又係吊左先😂🍿

人老撚咗縮水好正常啫

我唔介意被binc ，反正我都支持侵，到時你咪cap圖binc我囉

Space force 暫時聽番來係咁

呢啲陰謀論都睇咗十幾年，btw，不推文

咁你先睇下成個白宮youtube channel 每條片，睇下有咩位好正😂🍿

不如樓豬試下用pin掣

I'm done. Don't give me hope.

身為愛侵力一份子
我唔明樓豬你做咩，我只喺知道，愛登力推崇嘅中國拜登上任冇幾耐就開始行舊路
又派兵又批准中國響美國起電網

黎緊相信應該會加深同中國合作，不過把口會屌中國囉

賤種愛登力

再開多次估你幫我pin, 唔識用，右下角，好誇張，換人，仲誇張😂🍿講完

Have faith, hold the line, from president trump.

食藥啦

之後你可以去成個internet 睇下你追開個d, 同你好唔鍾意個d, 應該愈來愈正😂🍿

我侵仲未輸！

不如樓主你落咗注先，我哋再睇要唔要同你對賭

官方網，請解釋😂🍿

其實大家話個樣唔同左係另一個人，好大機會係異族效應Cross-race effect影響到

解釋下點解多左支黑旗？

一直都贏，而家美國邊個話事？

on9 女人著鞋有踭無踭都差好遠啦

痴線還痴線 我點都會抱一絲希望 點樣都唔會否定侵
面對一個現哂形既邪惡霸權 我一定企係邪惡既另一方
侵再痴線都係同邪惡對抗緊

樓上所有企係侵侵對立面既人全部都不得好死
因為你地選擇左企係正義既對立面

黑旗代表咩???

有冇張旗睇下，同埋有冇侵後面掛住支旗嘅圖睇下

一個弱智仔引左咁多5毛出黎

愛侵力癲過陳雲

我覺得依個係一個test睇吓人民睇到批野有咩反應，如果控制得到就玩great reset.......全世界軍管種族清洗...........即係美國總統選舉兩邊都係同一班人係一場對置動作.......

你睇翻以前既EO，signed day同 published days係差大概5日左右

愛侵力係咁
影衰其他侵粉

樓主一個咁撚中二病嘅網名
再加埋呢個post

真係好撚有型呀

樓主既意思係：
假Hilary係演員黎既 真嗰個比人拉左啦
個白宮辨公室係假既 係拍戲既場景
一切都係trump既佈局
Biden已經成為trump既扯線公仔
實權重喺trump手上

唉 唔講都講埋啦
其實連場大選都係假既
Biden參選都係trump既安排
一切都只係為左引出deep state
其實trump2016年出選就係為左引出deep state
全部都係一盤棋
至於真正既棋手係邊個
有睇過2014年華夏正道就會知

你真係好悶，不如你對下個樣😂🍿

其實你有冇重點，下下要人估又唔講俾人知你想點

你入去睇哂每一隻字

去對下金仔個樣好似有前途D

qtard們
接受現實啦

呢個唔明

Correct, you are awaken😂🍿may the force be with you.

幫助其他人，from president trump. 加油

有人理解到樓主講乜

青山走犯？

白9痴

最憎樓主呢D人 覺得自己好醒咁
好似twitter果隻西行小寶咁
成日起度解讀解讀解讀
呢D人得罪哂兩邊D人
無論你講D人真定假 都會傷害到人
真既話 秘密就唔係秘密 解讀哂比對家知 對執行者有咩好處
假既話 就會連假帶真既所有野比人當係FAKE NEWS

屌你老母比人屌得少
隻 西行小寶比我report到BAN撚左
連登有得report 我實日日report呢D ON9仔

全部可驗證

重點呀，要重點你就同我講每一個字

Active date
Insurrection
講完

講得好

10 USC 252: Use of militia and armed forces to enforce Federal authority
Text contains those laws in effect on January 22, 2021
From Title 10-ARMED FORCES
Subtitle A-General Military Law
PART I-ORGANIZATION AND GENERAL MILITARY POWERS
CHAPTER 13-INSURRECTION

支持

唔太明，見到好幾條executive order有關對幾個州包括Alabama採軍事行動，但日子係21號? 就職典禮之後?

含侵力已經走火入魔
小小野上綱上線

Update everyday, should be for 10days

全國

比d心機就得架啦
反正點解釋都得
信者得救

就算比你講中又點呀
人地想靜靜雞做 你同人唱通街
係唔係毛得自己好撚醒呀?
死柒頭

戰犯記念旗

同埋有個片場叫castle rock

買金

信多你10日

Rudy

即係拜登宜家坐緊嗰個係假嘅？

條片假，biden係邊，我唔知😂🍿

Correct

1月20號反cup

2025年

一早贏左，打官司開始都係😂🍿

屌你又笑樓豬

deep state蜥蜴人

如果係真係咁著影相

支黑旗唔係戰犯記念旗睇英文唔好一隻隻翻譯
支旗係為左紀念唔小心做左戰俘或者係任務中失蹤既美國軍人
而唔係戰犯

重要嗎，佢係戰犯咩，佢地係25判國，戰念紀念，紀念比佢地出賣既兄弟

拎D相黎比對高低
係咪弱智架屌你老母
發神經架咩

同第一次登錄月球一樣 到而家都無人知道真相

除咗多dislike睇唔出有咩好正

而且你post果條話右下角有喜感，原諒我唔識手語

其他你可以去搵😂或者上下網，望下pelosi🍿

睇完都唔知點
真正既棋手係邊個呀？ 華夏正道係一個大陸博主？咁點同DS有關呀？

我有講過要識咩😂🍿

你想係邊個？😂🍿

JFK Jr.？

其實你想表達支旗代表咩

真係share 下個telegram channel 比全世界，入去睇d文件😂🍿
The True Great Awakening
[1]OWL[1] [N]othing [C]an [S]top [W]hat [I]s [C]oming [DECLAS] [POTUS]

紀念全部比班魔鬼出賣既軍人

輸你老母咩輸
侵侵沒有輸
扮侵粉

留名睇五毛bin 樓主c

五毛要咁著

講真
我都有睇TG awaken
屌你一次一次流料

又話用緊急廣播，幾個鐘後，又話到喇好快，屌你今日又無左件事
又叫人係街唔好出去，懶係講到有事打仗咁
仆街今日乜都無

由20號一路吹吹到琴晚彈一條link 叫人捐錢比佢地

我DLLM，你玩驚天大反擊無錢? 美軍黎呀大佬你估公安呀

不停貼番Qnom啲舊料

喂大佬，唔係唔信你做緊野，但唔好fake鳩人好唔好

EAS = EBS =GBS =God always with you = telegram❤️

Contract 未完乜？

睇太多戲？
真係唔係好明
我係咪除咗追 post 之外，仲要睇堆戲先？
上連登門檻越來越高

Mission impossible 係就職
Vempire 係take oath
Star war, the force awaken 係大家既心情
Lion king, 睇落去

開post又唔撚解釋

爆係邊呀屌你老母

同班藍絲不停話示威者收錢，又顏色革命又天使又盛有乜分別...

張圖想點

爆在你唔用常識睇😂🍿

所以樓主係黎扮侵粉
不過都轉變唔到拜登上台兩日就奶共既事實
推夠未呀假膠

最憎啲仆街扮侵粉認輸
屌你老母臭

樓主勁喜感

咁我寧願睇唔明，你繼續寫推背圖

仲有如果個權仲係侵度
就唔會有呢單野

大家唔好再FF太多

trump我信係會戰勝歸來，秘密做緊野

都唔係咁樣乜都浮晒面比你地陰謀論化

要做野一定靜靜做等對家無防範，放個cam做live 比你地睇好唔好

點解你咁悶

咁悶睇英文😂🍿

推背都應該無講錯

扮侵粉，扮弱智，目的要人覺得侵粉弱智，支持拜登，中共慣用手段，睇下熱狗就知，一定係大陸整出黎既，宜家支那登上位，幫手吹返個風落拜登到，方便下一個步處

提示：錯字

真既你咁著 影響upload

笑到仆街
樓主佢係自己時空生活緊
冇計

Sor 常識 打得快

如果有,佢要在中環裸跑

689當日都話有證據指有外國勢力㗎
仲話幾日後公佈
幾日後到依家，同流浮山刀手一鳩樣無咗影

仲有藍絲文宣影住幾個外國人係示威現場就話係幕後指揮...

屌你全世界啲陰謀論撚都一鳩樣

Good idea😂

如果真咁點先🍿😂

上台兩日就cancel番侵既政策
依家要搵野轉移視線

開Po 認錯

ok

好中二病 睇完完全唔知up緊咩

做多左啦
扮得扮咁似少少

1打膠唔洗找

講你就講啦貼，要睇既我自己去睇都得啦，咁撚想睇既我去Google Search唔好？我宜家係論壇呀！我想討論呀屌你！

0 EO

做咩又唔貼野呀？講中左你呀？
英文字都打錯你D喜感同笑翻去晒邊
唔係好型既咩

喜感你真係睇唔到？you are blind😂🍿

著左高踭鞋好撚出奇？？？

唔出奇，你出奇D😂🍿唔去睇

侵侵想每人都攞張戲飛，enjoy the show😂🍿

睇穿你已經夠啦
廢登繼續奶

全個世界都係假，身邊所有人都係演員扮，全部都係deep state操控，如果你真係咁諗你真係要去睇下醫生

The True Great Awakening
[1]OWL[1] [N]othing [C]an [S]top [W]hat [I]s [C]oming [DECLAS] [POTUS]

不如你睇下d文件？😶

陰謀論還陰謀論
佢講嘅野我一句都睇唔明
冇一句係完整句子咁
唔知佢想表達啲咩

搵朋友幫手理解下，最好logic強

You are awaken, help others😂🍿

甴sir 系追擊波台bot 嚟😂😂😂

你真係睇唔明條link, 洗唔洗比律師睇😂🍿

唔係bot, 而家trump trump想大家enjoy the show😂🍿

背景音樂playlist

我就系律師😂😂😂

睇你睇唔明？點幫client 呀😂🍿

我一定炒L左你😂🍿you are fired😂🍿

雞同鴨講咗
樓主巧巧玩😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

😥😥😥

你明左之後你都可以😂🍿

無腦無common sense嘅人係咁
只識盲從同自high

得焦哥炒到禾😌😌

或者我明左先開post比你吊呢，諗野唔好以為自己係最勁，諗下我諗咩？😂🍿

咁你睇明未😂🍿律師朋友

屌你老母！蘋果日報！呢個垃圾post出咗一個鐘你就出新聞

大陸佬扮日本人呃香港人推左7個post就扮睇晤到，間野你哋蘋果有份開架

尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅 (7)

“And, behold, I am with thee, and will keep thee in all places whither thou goest, and will bring thee again into this land; for I will not leave thee, until I have done that which I have spoken to thee of.”
- Genesis 28:15

侵侵相信有神，希望大家保持信念，努力學習，Pray for president Trump.

Enjoy the show, BGM🍿

大家有咩問題我都可以答
Q 同 Q+ 都想大家知道，everyone from them stand with Hong Kong.

我想問下，假設樓主講既野係真。deep state咁樣做場大龍鳳有乜用?遲早會俾人識穿。

樓主咁講即係拜登，克林頓同黑鹿都匿埋左未拉到，先夾埋msm拍假inauguration?

邊個最鍾意講fake news?

假係假，但人係邊，你話呢😂🍿

唔係deep state 做，佢地已經玩L完

條link有咩特別？

另外或者唔係叫夾，要做就做

邊條？

即係呢10日會鎖定黑鹿佢地再完成反cup?

侵侵又贏

10 日show time at least. 你醒未？😂🍿醒左去買爆谷

Correct, God always win.

The True Great Awakening
[1]OWL[1] [N]othing [C]an [S]top [W]hat [I]s [C]oming [DECLAS] [POTUS]

又有野睇😂🍿仲唔share 比朋友？

屌你老母弱撚智

問下問題，我直接答你，睇下邊個先係？😂🍿

pince係咪假25

未知

我係侵粉 但係你痴撚咗線

問問題，睇下邊個痴線？😂🍿

如果我話 JFK 未死，911係BUSH做，有冇人信？😂🍿

瘋人院真人show

There is a crazy guy, they call him orange head.

點解你唔諗下d問題問我？

愛登力表示瀨哂嘢(已失業)

你有冇野想問？

我諗野唔勁 只係有common sense
亦無興趣諗下你諗咩
enjoy your own stupid show

定係明哂😂🍿

你講野有問題定點 好撚中二病

有嘢就講

你po曬證據又唔撚整理 唔知你做乜9

樓主智障唔係扮

Biden白宮youtube channel d片呢，右下角做緊咩呀

睇哂佢

點解你唔睇哂佢呢😂

好多logic 野，拿我guide你一次，呢個簡單

睇active date, 同highlights, 唔識查字典

用替身戰國時代已經有,宜家有複製希拉莉都唔應該驚訝

咁你番去睇下成個就職，睇下本聖經，睇下支黑旗

你真係on9黎

唔好話自己撐侵反deepstate

成個high上腦弱智仔咁

你憑乜撚嘢覺得一堆咁撚簡單嘅嘢得你睇得明

依家係屌9你個post語調弱智低能中二病

Guide 你老母

有

請問林鄭幾時死?

Guide埋你白宮個youtube channel, 而家係喜劇台，biden sign野，右下角，d手語係9既，d表情都係9既，仲要換人，換完仲9，講完，其他你upload上來講😂🍿

唔知，但可期😂🍿

乖，快啲返青山

你睇左未先？😂

快D問問題啦，問咩都得，關事就得

Btw, Hunter d野岩岩爆哂出黎，點算啦🍿😂
The True Great Awakening
[1]OWL[1] [N]othing [C]an [S]top [W]hat [I]s [C]oming [DECLAS] [POTUS]

吊高你媽過海咩 , 講就講 唔講得就唔好撚開post .

扮撚晒神秘 影衰晒d trump粉 喜乜撚野感

右下角 d手語係9既，個人d表情係9既，仲要換人，換完仲9，講完🍿😂enjoy

各位一定要支持住

希望各位心繫川普GOP既手足唔好放棄

GOP 同 DEM 只係 2wings of the same bird.

川普最後一支救命稻草

一直贏緊，唔洗你担心🍿😂

担

樓主pin this

屌笑撚死

嗰兩條biden youtube右下角嗰個係手語翻譯嚟架，手語翻譯係會表情豐富啲架

仲右下角喜感咁喜你老母咩
利申撐侵，但係你太on9😂🍿

擔心囉 diu

真係打得快唔比，我識Pokémon go😂🍿

去摩士捉啓暴龍😎

咁點解換人，你識手語咩，搵個識既同你講，我就唔識啦🍿😂

矮咗好多,以前個希拉莉唔通死咗

令我諗返起beatles保羅麥卡尼之死嘅陰謀論,話佢66年死咗揾替身取代。我開頭信。後來我響youtube發現大量歌手都係被人殺死再揾替身取代 eg david bowie,我心諗: 會唔會咁誇張? 阿豬阿狗都係被人殺死再揾替身取代?之後唔信個陰謀論

過咗幾年後,我信返beatles保羅麥卡尼之死嘅陰謀論,始終証據太多eg聲頻、身高唔夾

deep stateㄧ係唔做,一做就做到盡

睇埋其他

唔係deep state做，肯定

2040 終極一戰！

樓主明顯係精神有問題
上得多連登就發現香港真係好多白卡佬

唔同人做翻譯咪唔同人囉，有咩問題
青山幾時cut你WiFi

已經贏左，信trump trump

訓左幾耐 ? 仲有記者幫你佈道。 white house channel又turn off左cms啦

我就當已經輸左 不過會積極過好每一日
如果今次陰謀論成真我當係超級大bonus

你份人真係悶，睇埋其他
例如Rudy Twitter.

保持信念，correct

JFK做咩要扮死？

做多左啦 大陸五毛狗
係咁扮侵粉

General Hyten
⚠️ Warning: Many users reported this account as a scam or a fake account. Please be careful, especially if it asks you for money.

Deep state

咁你問我問題，我答你，除左巧正既旺角火星文，我都應該答到你🍿

侵係想做佢老豆未完成既野

即係侵派都專登放流料/鳩up咁等普通人以爲係白卡佬？

愛侵力真係好有想像力

侵係想全世界醒覺，唔好做羊咩，MSM講咩都信，同埋一野KO deep state, 你如果入個declass document 睇，入面仲有好多人類下一步既科技，UFO 係NAVY既Project anti gravity, 所以你見到Navy放出來既片，班友係到份唔知咩事😂🍿

大家活係Matrix下面，醒覺

背好哂答案又點
事實係你已經打左粒殘體字
已經柒左
換個account再扮一次啦
下次小心D

我比你open end問我問題，我打錯一隻字就話我係5毛？

唔洗換，就呢個，同你side bet都仲得

依個post好多on9同五毛角色扮演，on9嘅係極端陰謀論者，五毛係扮侵粉同民主黨支持者互屌互笑推post，極端陰謀論者張啲似是疑非嘅片同相講到入面有大量神秘嘅符號表徵，五毛角色扮演侵粉推所謂真消息入面帶假消息，民主黨支持者笑鳩侵粉成日出假消息，令到真實用戶訊息混亂，唔想再睇任何新聞

咁你解釋下白宮個youtube channel, 睇落去，我呃你做咩，作為5毛，唔係應該job finished 咩？btw side bet幾多

支持樓主，the best is yet to come

有冇諗過你睇到既所有野都係deep state想你睇到，it’s all parts of the plan.

Correct, pray for trump. He is always with you.

想我睇到hunter成部電腦😂

我諗過，logic上，deep state會唔會爆哂全部對自己有害既假information 出來？為咩？
同埋點解最近d 美國法庭又接番d election fraud既case?
Trump之前係㩒住d法庭等全部都唔接。

我要解釋啲乜？比你知道Hillary係假又如何？

10日喺邊日開始？

咁你睇埋Nancy Pelosi Twitter d片，你會知道咩叫誇張😂🍿

21號，31係freedom day

有一樣野無可否認嘅係uscode個page
應該係講as of today嘅active嘅code
咁即係話inssurection act active緊？

Correct，已經打緊仗

繼續用常識同logic就得

如果係 個幾個國會NG點解會比biden話係太右要趕佢地出 capitol ? 又係trump叫架 ?

我知佢地係代表deep state，嘅然大家都知，你理得佢出真人定假人，你post依啲片呀，相呀，其實係冇意思

而家網上講緊 biden對 d軍人狗咁，而trump就比警察入住trump hotel.
Correct😂

佢twitter講野d片，content 同動作，留意下

Nancy之前未話記者she don't hate anyone, and she pray for the president 既，你睇下佢條片最誇張個個位？thank god😂🍿

痴撚線 要睇conspiracy洗撚睇你講廢話咩
1999憨鳩鳩
blocked

樓主係咪買trump輸好撚多？
唔好再痴線啦，4年後搏pompeo贏，俾 trump老人家抖下啦，屌

大家都知佢地背後有一班人，佢地只係台前人物，以前就話通訊冇咁快同咁多渠道，而家資訊咁發達，佢地需要仲做依啲隱藏信息？陰謀論都有個限度吖

唔係
你睇下呢到？邊個會有呢d野？trump係咪講過declass everything?
The True Great Awakening
[1]OWL[1] [N]othing [C]an [S]top [W]hat [I]s [C]oming [DECLAS] [POTUS]

其實我唔太明ds輸左點解要拍咁大段片出黎粉飾太平，繼續潛水匿埋做土皇帝唔係仲好咩?
純邏輯分析。

Who is Ds?

佢個目的係fake news同搞笑

問問題，咩都答

樓主是咪認為3月4日係侵侵重新就職

仲要仲update緊，有排爆

deep state

暫時係咁

無錯，所以條片唔係佢地拍

Keep the questions coming

你係咪信埋果d Kennedy JR 未死，進行緊deep state 復仇計劃做總統?

有相，係個channel入面，等一等我post上來

咁而加係咪要捉晒hide左既人 侵先可以上番台
同埋點解如果有證據爆 佢唔疏理好d 咁咪少好多人知咩事

開post睇一浸濃列對號入座味
神棍睇相post

你睇落去，入腦咪自動思考迪化
幫個post無限腦補
自然咩都係大計劃大陰毛

咁你係咪識sign languange ?

膠化侵粉😒

算把啦！我直頭講侵都係deep state一部分，民主黨係代表黑暗，侵就係扮演光明嗰部份，deep state後面仲有一班人叫dark state，不停咁loop

唔識

想問下樓主點睇，依家係咪ten days of darkness，另外31 Jan Freedom day會唔會有乜事發生

已經捉左好多，贏硬

永續不豬

2.46分開始睇

笑而不言

Read every words.

你又點知呢

係，freedom day 未講，但睇名自己估，Q會不停出新information

因為you are watching a movie, 所以呢？
另外再可以講一樣，記唔記得biden ankle break係咩原因？

點解有相一日傷左腳，一日傷右腳？我記得香港懶人包有個封面係咁

咁我𨳒樓主屎眼
連登出po成日都係呢種咁嘅風格

Read every single words.

熱狗柒左會話自己玩緊膠，跌落地拿渣沙

Read every single words

大方向係唔係都係推倒美國公司
破舊立新
回到原點

金本位

記唔記得邊個最鍾意dissolve D公司？

可惜你係一隻泛狗

索羅斯？

其實我係睇完呢個帖明

根本cls
就算係唔係佢做 佢都係想推倒重來
依家分明撚狗

呢條片解釋哂trump 做呢d野既原因，有心機可以睇哂佢。

You are awaken, help others😎🍿

多謝樓主做整合，不過呢度泛民大台，你實俾班泛登仔恥笑架喇

Cls 係因為太多証據，當然中間真假要你verify同其他人verify, 但咁大量，除左trump，班deep state 咁鐘意叫雞，會搞咁多野出黎自隊？ logic guys

No problem, 有咩問題問得ga la

泛狗就好，用msm聲大夾惡屌返人轉頭，熱狗下世投胎做泛狗，有光環做壞事又唔使俾人屌

陰謀論撚有腦就唔信陰謀論啦

我諗同人地講美國公司係乜
人地都當我痴線

呢個計劃太癲
其實到底破左產定仲審緊

咁reset完會點？ 會ww3 嗎？ 唔打爆中國又點算reset

好彩你地on9仔而家咁諗
唔好再出黎搞亂美國

如果Trump 三月歸位，美國個市會點？

套衫其實都好dramatic

咁biden等人拍黎做乜?佢地假裝一切正常，靜待反cup trump?

呢個世界就係咁，今日Facebook logout哂大家唔痴線咩，biden. 咁都上到唔痴線咩

Btw facebook單野都係Q

6/1後的確有好多唔正常既野發生。但拍假inauguration對佢地有乜好處呢?

總之呢d右翼陰謀論就反左反猶反黑反穆
正確黎講 Anglo-Saxon以外種族都反
清教以外都反
Nazi以外都反

Trump拍，玩9d MSM 全世界FAKE NEWS! 😂🍿

宗教本歸一

Trump 拍

大家唔好一下否定，用logic同常識

英女皇仲dramatic
有錢老女人唔露肉 又要著得grand又要靚 仲要stand out from the crowd
一定係呢d顏色呢d花
你可以睇下近代服裝發展史

Evil 既人想divide大家打生打死，世界本歸一

今次閱讀門檻係幾多？

Diana 既死好似就爆出來，係呢d証據睇，英女王都未必係好人
The True Great Awakening
[1]OWL[1] [N]othing [C]an [S]top [W]hat [I]s [C]oming [DECLAS] [POTUS]

請用你既常識

即係拜登，黑鹿已被拉?爭希拉里?
咁trump點解唔入白宮拍?專登俾人搵破綻?
之前有news話個日預留有節目播?

你係人地個語境根本唔存在
個“一”係冇你份

Logic x 99, 我都燒腦燒左好耐，但我解比你聽就易好多

當全世界都係fake news, 大家要學識咩野？

Only God knows.

解密d垃圾 51區呢

解既都係deep state 既野，同人類下一步有關既野，其他都係機密

例如Navy 既anti gravity project, 就係UFO

經過今日 安心左好多
因為終於明做緊咩

It's good to have faith👍🏻😎

咁中共唔會有行動咩

完全唔夠揪，睇落去

黃皮種連陰謀論都要跟白皮

傻人發現案

中東而家唔係好和平咩？

過多10日睇下邊個傻？

點解要著到hunger game 咁?

聽吓都開心
雖然事態發展實在太令人失望
好難trurst the plan落去

佢著左

Have faith, pray for trump.

咁彭斯係唔係計劃之一

呢個我都未知，聽落似25，但未sure

早期爆料links

點都好
哩個post好有意義

記唔記得Michael Fylnn 講過，we have an army of digital soldiers.

下任VP, may mean something for pence.

多謝你，have faith, pray for president trump.

Push

屌你老母！蘋果日報！呢個垃圾post出咗一個鐘你就出新聞

大陸佬扮日本人呃香港人推左7個post就扮睇晤到，間野你哋蘋果有份開架

尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅 (7)

原來兩年前幫呢間垃圾賣個廣告唔怪得唔敢踢爆

but why?

有咩問題留低，每條都會答，問咩都得。我休息下先。今晚再傾，上網睇下d野，enjoy the show🍿😂

樓主覺得，二十號冇大逮捕發生係點解？

好呀，十日後再搵你

十日後樓主講既野如果中晒， 侵真係控制緊登既，我以後都出post 撐樓主，一世追隨

佢又答人三月先重新就職

我唔識手語 我唔知係咪9做 點樣可以知佢真係9做

我侵必勝

喜感...
屌你老母大陸傻西

今日侵侵助手都講侵侵會打golf 休息起碼1個月

想問你係咪同侵侵有關 或者話同美國高層有關

Who is Q and Q+?

贏咗清晒班友出嚟做總統再講

我等到四月啦，四月如果樓主中既，我出post認佢係契哥又點話

拉

留名鞭樓主個白卡佬屍

時間前後矛盾

Who is hugo?

樓豬都會跟機？

LM

陰謀論就係要你課金比佢支持佢爆料呀，無錢就無正義講架啦。

10日後你bin我c又好，我bin你c又好。事實證明左樓主係有中二病的，我都會學佢咁講，你自己睇哂佢做過同講過啲乜。

佢話10日後爆煲咋喎好似

關佢咩事? 呢張meme出處係咩?

今日強制logout點解碼？

你呢啲濕鳩熱狗正宗港人樣支那底，你同班支那狗講香港警暴，班支那狗同你講返講道美國無警暴嗎無分別，完全唔敢正視人個point

Pelosi同Biden比人處決再同我講

Lunch gor 親戚

同叫美國佬準備糧水個POST 一樣 長期bin C

人

三月係當初美國總統宣誓就職既日子
一月二十係後期改
侵依家係推倒重來
美國公司破產就再無美國
登登只係個掛名空殼公司主席咁

George Floyd 係道友，係積犯你班支那泛畜又唔撚正視，屌你老母支那賤畜

泛民就係支那人！

你個問題咁出奇既，獅子王入面點解無警察拉人

要跟足規矩，重選

我都唔識但我睇得出佢9做，different in information delivered

黎緊美國會唔會內戰?
deep state全部已剷除?
對家有冇外星人參與?

咁未幾好，獅子王最近都話要打golf

你想係邊個捉人？

Q my guess is US military, Q+ my guess is Trump, can be wrong, can be just a cult😂🍿

睇來你未醒

我幫你至頂😂🍿

In control 同就職一定要係同一日？咩logic?

I don't kn😂🍿

跟硬

咪就係，呢10日會愈來愈搞笑😂🍿

佢呀，應該大叫緊😂🍿

你覺得？😂

有冇詳細整合

好

想問下樓主點睇侵呢個如意算盤會打得響?
難道deep state無人有能力反抗??
侵下咁大盤棋都可以一步都唔行錯???
THX

It's a setup

Trump 唔想內戰，你無聽佢講peaceful transition of power 咩？😂

有 video

就職
白宮
Pelosi
個d
自己search 啦😂🍿

Deep state 點同美軍同全球盟友玩？

行唔行錯係執行問題，你覺得呢？

on9當有趣,d 表達能力差到都唔知你up乜,乜9野喜感呀屌

棋我諗仲捉緊，睇埋落去，你估我會知佢地下步棋係咩咩？一定唔會，但大方向同發生左既可以解比你知，未發生既，仲有變數。

搞笑未喜感囉

你個人真係悶

真係唔知

如果軍管，你話呢

呢個好正😂🍿

愛侵力

原來唔係「偶然」⋯

Correct 😂🍿you are close to awake

有冇睇過matrix?

呢10日會愈來愈正😂🍿

睇過
太多年唔記得晒
要去Netflix睇番
有咩可以留意？

開估！你覺唔覺自己成個弱智仔咁😂😂😂😂

大家覺得點？

Red pill or blue pill

唔覺

你覺唔覺？😂🍿

之前肥仔奧30/15 分鐘一個tweet你點理解？

唔知😂🍿因為我都比佢fake左😂🍿

你好似仲未醒

明啦嗎？
話比我聽BBC係咪好正？

唔緊要
你繼續解碼就可以勒

睇下？

我記得有人想認我做契哥😂🍿

柒頭唔威得幾耐

覺得點？

以色列已經開咗火

你仲未醒😂🍿

輸撚到痴哂線

追post, 另外你覺得點

美伊關係｜哈梅內伊轉發號召襲擊特朗普帖文 報復擊殺蘇萊曼尼

真係照報😂🍿

道友係咪指呢啲

It's a setup to divide people.

樓主on9
提示: 2012+9=?

佢係咪唔妥拜登 但都俾侵搞緊?

你話我on9

你覺得呢個新聞點？😂

未追哂post, 而家個pelosi係真定假？

你點解唔去佢個twitter 睇下，你覺得佢係邊？

Thank God😂🍿

🤣🍿🍿🍿

侵哥整呢台劇出黎 係為咗切斷傳媒嘅操縱 想人唔再盲目相信？

樓主直接講10日後有咩事發生啦
想返黎bin你c呀

我都唔知，d野係咁出，it's going to be really funny. 😂🍿

點解戀童登肯配合套戲

JFK死唔死WFC, 但911我信，根本唔係飛機撞落去冧樓，無理由撞樓中間會近頂樓爆，跟手有籍口反恐戰，最後簽約十蚊一桶石油去美國.........

點解星戰d衰人唔變好人？😂🍿

Continue

香港懶人包咪係講講下新聞變咗講陰謀論同神秘學嘅頻道
片尾話咩認清事實，現實就係散佈不實資訊
將假消息同段鳩估同陰謀論滲晒入啲真消息度
要睇陰謀論我都係建議大家睇myradio神秘之夜
睇台長評論時事起碼佢會分返一週時事同神秘之夜兩個節目
而唔係好似啲咩852郵報同吳志森之流咁混淆視聽
將真真假假擺埋一齊專門呃啲傻人
現實就同老高講地平說差唔多level嘅嘢
嗰班所謂KOL最大鑊係將流料放入真料度呃鳩傻人
段鳩估扮做獨家消息
假嘅嘢就假，袁爸爸個台好在仲有龔博士阻止佢鳩up
令個節目可信性大增

你覺得點？

提示: golfing trump

好那大個影😂🍿

Pelosi twitter 仲有出現wor

趁佢冇軍權先報仇關咩事

唔明 關於d 咩

你想講啲咩先
UFO？空軍一號？

喜感😂🍿

你又未醒

一定有，點會無

張相好fake下 似p

美軍有人MIA有幾奇

你條友又嚟料

醒乜鳩，松果體定通天眼

咪再討論呢個 拜登在嘅白宮係真嘅, 記者訪問已經由頭影到出去門口嗰一下. 並唔係咩場景搭出嚟

岩岩係twitter 見到條片

唔係比人捉左咩

5明

你有冇聽條片個女人講咩 佢話佢簽d 野 根本就係白紙黎 我望 真係全部白紙黎

樓主 想問bernie係咩角色? 見你成日笑佢

同埋一開頭就講 佢話佢講野冇回音 根本上唔係白宮黎 不過有冇回音我就唔覺得證唔證實到d 咩 但佢簽d 野真係白紙黎

Sorry 㩒錯負皮😅

唔出奇？😂🍿

He is awake who took the video😂🍿

Not just white paper, 右下角先係重點😂🍿

你比人捉左，關有人post你片咩事？

好笑，同埋未必係好人😂🍿

好撚期待啊屌

一街都係😂🍿

提多少少，當你信有軍管，你就會覺得有野好好笑

無知一問，幾時會見到外星人

前面果句吹得太大
頭都爆埋 腦漿一車都係
定係車上果個係替身?

即係點？ 想知

侵侵又然

咁你話佢大叫緊係咩意思? 俾侵搞?
定俾拜登搞?

暫時都唔會

Sor JFK 個仔，JFK Jr, 佢老豆死左，Jr 就唔係Jr, 所以JFK "Jr" 未死

我放你入個籠到，你會點？😂🍿

JFK Jr 一直都話佢撞機死左

佢未死呢樣野我好似之前係唔知咩youtuber 度聽過

唔明

但係我係度諗 如果係鳩做 用手語既人一定會知 但係冇人踢爆佢？

你唔識但又知係9做
咁上邊d我都唔識咁係咪真野嚟？
講野講撚到你咁撚on9

講左啦，佢地係來搞笑，唔係做手語

你有冇朋友識手語？😂

冇

因為我都唔識，但我知道正常做手語一定唔係咁

其實樓主係Trump
所以中文先寫到一舊一舊

希望Q真正會帶來光明

感謝樓主資料，我都追隨開有關Q/Qmap資料

咁pence 呢？

Pence暫時係25，未確定

Have faith, I can tell you it's already done.

咁你睇落去，呢個bbc你地覺得又係點？

National Guard to Remain in DC Until Mid-March [ROCK] 係個tg send出來 睇來真係3月窩

戲黎

依個真

Gospel of Judas 真唔真

喜你老母感

連ufo文件都沒

Exactly, correct

即係段鳩估完再出po故弄玄虛

咁大隻轟炸機影落去

咁拜登呢兩日出左好多on9政策喎
又等侵返黎revoke?

It's will get funnier as time goes

你覺得係9估，咁你慢慢睇落去

其實我大概知邊度有得換新美金了

不過香港唔識點買金

錯台 時事台玩估歌仔
Blocked

又一個痴左線既愛侵力

利申：侵粉

你覺得佢d手語係到表達緊佢講既野咩？

你自己唔識手語又無其他識手語既人指出佢係亂咁做就唔好9估啦,雖然我覺得上面個單news已經唔止係fake news程度

你唔識手語然後話人做假，咁唔係段鳩估係咩

你開心大發現之後唔洗驗證清楚啲料先再傳開去？

唔怪之得撐侵啲人成日俾人笑fake news愛侵力
就係因為你依啲人成日少少嘢就放大嚟睇
流料當真料咁傳又唔fact check

不過櫃底票嗰單就真嘅
係班盲撚冇睇清楚後面仲有段個票站職員承認可能有誤會導致兩個監票員走咗
三個走咗兩個然後先從櫃底攞箱票出嚟點
我理得你個州長出嚟話個票箱真定假
總之洗走咗啲點票員再做出可疑動作就係冇得抵賴嘅事實

1:36:23 ?

更正：監票員

即係點 美金有冇事 我成手美金喎

好呀，4分16秒，doctor fauci 講1 to 1 baises, 請問你佢既手語，係邊part講緊1to 1 baises? 🤣🍿

我幫你至頂

當我同你講佢d手語係9既時侯，點解你唔聽下佢講緊咩，其實如果你英文ok你聽下佢講咩，logic上都已經幾搞笑，另外我舉例，成條片都係其實，4分16秒，請問佢既手語如何表達緊例如1 to 1 baises 呢個key phase 呢？

其實你學識問題，常識問題，好明顯，個人講既野咁多，做手語？你幾時見過白宮做手語呀，點解唔落字幕，專有名詞點做手語？

唔通手語唔勁咩都唔洗做就表達到醫學名詞？

Ask smart questions will make you awake faster.

睇落去

呢個有趣😂🍿如果係10日，可以update個網

6/1後有好多解釋唔到既疑團，例如ng越來越多，80路發晒顛咁，黑鹿失左踪等等，所以好多都期待20/1真係有大野發生。但最後。。。

我比較相信既係兩邊枱底傾掂左野或trump因為唔想內戰而妥協。

如果話trump想顛覆其他人對msm既依賴而拍呢齣片實在唔係太講得通。而其他人又好配合咁去演，牽涉太多人，一的風聲都冇洩漏?

lin wood 所指要儲糧同武器又咩事?掌握主動1仲要做呢的?

軍管

解釋唔到條鐵咩。。。。
係最簡單直接既解釋唔信係要走去陰謀論化成件事
咁樣既話拜登去痾屎去耐D
你地都可以解釋到佢個屎塔係國產淩淩柒個個咁話佢其實係同習總滙報緊啦

世事係咁簡單？

1:16:37先真

1:36:23拎文件個女人起格架喎 好似後面有green background 咁

你真係睇唔出佢d手語係9，d 表情仲9？講緊好多野，做好少，講yesterday, 做900幾個動作，咁都睇唔出？其實白宮video點解要有手語？😂🍿

1:16:37背景有把聲疑似hunter認罪，有冇巴打確認下

其實問下自己一個最基本既問題，點解白宮video要有手語？😂🍿

以我所知手語唔會跟返篇文章逐字順序嚟翻譯，手語都有自己一套文法順序

因為拜登要扮晒野照顧埋handicap?

咁你話我知佢講既資訊量同個手語既資訊量點match? 😂🍿

手語比咩人用？點解唔落字幕？
YouTube 咩英文片都gen到字幕你知唔知，check下右上角d制？

有冇cap圖

你問咗專業人士先，唔好段鳩估

你如果搵到呢d真係好勁，我睇左少過一分鐘，已經知d手語係9既

連登多痴線佬我都明既
但痴到咁勻循都係第一次見

最近常識變成超能力

最近常識好似變左超能力

自己乜柒都唔識走去話人錯,十足十啲廢老咁

敗登簽既EO出現左,又少個打J位

咁你做下research手語係咩一回事？thanks
Btw, there shouldn't be sign language at the first place.

影響成個logic咩？

唔知呀，不過我之前買咗啲有侵侵樣彩色嘅美金去支持侵侵

真係？你咁確定？

其實登登用黎簽名張枱可摸耳大張啲，呢張中學生feel 咁

你有冇讀過HKU?

因為係到講樓主會俾deep state追殺

得幾秒 要郁先睇到怪怪地

wtf 我聽左啲乜

大家話我知你睇到d咩🤣🤣🤣🤣

大家睇下世界上所有主流媒體，話我知你見到d咩

常識變成超能力

睇完Isaac kappy死單野好creepy 下

樓豬傻9一名，factchecked

見白宮果邊趕唔走FEMA兵力，我有理由相信係贏咗，宜家等睇結局。

尋晚睇就仲未見到拜登簽嘅文件，不過唔排除有delay。

估唔到有人重低能過樓主

大家上Bloomberg, CNN, BBC, Forbes 等各個主流傳媒，然後話我知你睇到d咩😂🍿

國民警衛軍嚟

不如你交代清楚你睇到啲咩，再放低source等大家睇下係唔係

唔好再猜燈謎

wa diu 開始吹風屌鳩china joe

錯

係成個網都係9既

你睇下所有MSM既網站？

想問仲有冇d 咩可以講下

你去睇下所有主流傳媒網站，話我知你睇到D咩？😂🍿

或者你睇緊D咩😂😂😂😂🍿

睇到未？😂🍿

都話一定會出現囉，star war 無衰人點睇過去？

佢對眼咩事

唔知😂

Bloomberg terminal 都係假

EO出番嚟樓主係咪要潛啦

正，睇埋其他MSM cap 圖上來share😂🍿

唔係，你睇下所有主流傳媒先😂🍿

轉左場地，今次仲正😂🍿包你話好睇😂😂😂🍿🍿🍿

見唔見到 1. 99定0. 99per month, 但係290per year😂🍿

any links?

呢個唔係真，但content係真

先睇哂所有MSM 發現有咩搞笑貼上來

我先 🤣🤣🤣🍿

睇完 完全唔知有咩特別 都唔知有咩喜感（定有咩內情我睇唔到或者睇唔透）可能樓主整蠱各位 根本trump就無棋 輸鳩曬 係度自我安慰 隨便安慰埋大家

你識唔識英文，有冇常識？
睇下BBC?

你有冇野可以分享 我都想知

或者睇下所有主流傳媒寫緊d咩🤣🤣🤣🤣🍿

睇下佢寫咩，再睇埋成個bbc, 再睇埋所有主流傳媒，Bloomberg, CNN, etc. etc.

屌 完全唔覺有咩特別 睇完只有‘哦 跟住呢？‘嘅反應 又唔係反cup到 推翻拜登或者重選 可能有啲嘢我睇唔到 睇唔明 就目前所知 全部垃圾無意義資訊

所以我咪話整蠱緊人 新天水圍六芒星

你寫清楚佢寫緊咩

睇來你係5毛🤣🍿

你叫人睇清楚，不如你講清楚有啲咩睇

上面睇完咁多嘢都睇唔到啲咩 仲想老點人睇更加多 而家玩緊閲讀救地球咩

咪臭係，條友思維跳躍但係又唔講清楚 199999咁

The world's largest animals are unusually good at taking carbon dioxide out of the atmosphere.
🤣
Whales are not only valuable in death. The tides of excrement that these mammals produce are also surprisingly relevant to the climat
🤣

係唔識英文定係無常識？

咁就屈毛 唉屌 好後悔浪費咗時間睇咁多嘢 比個假膠佬整蠱咁耐 你有嘢直接講 證明自己唔係玩鳩人 我咪五毛囉 你無料可以講 點屈我係毛啊

雖然樓主講野方法好鳩又少少野就話係有問題又懶神秘乜都唔講清楚撚鳩人咁，但都有少少野真係令人覺得奇怪，例如bbc既依單新聞

伊朗真係咁厲害有飛行機器突破到曬所有防線入美國本土揾到前總統依啲敏感人物仲要咁近距離影高清相都無人發覺？

The world's largest animals are unusually good at taking carbon dioxide out of the atmosphere.
🤣
Whales are not only valuable in death. The tides of excrement that these mammals produce are also surprisingly relevant to the climate
🤣
係唔識英文定無常識？😂🍿

重點係個title, again 好有喜感😂🍿

Golfing🤣 trump😂😂😂😂🍿

How about eating trump, drinking trump, winning trump😂😂😂😂🍿

張相擺明係伊朗佬自己ps架啦
同支那上個月拎張自己ps嘅相老屈澳洲士兵殺細路一樣

J 夠未

跟住呢 鯨魚排放二氧化碳 屌 你把口放嘅屁啲二氧化碳勁過鯨魚啦 篇嘢寫漏你窩 關trump咩事 講啲中point啲嘅嘢黎駁我啦 我係五毛都輕鬆屌打你啦

taking carbon dioxide out of the atmosphere.
.... 師兄，你D英文想點？

唉屌 唔玩啦 你無貨賣 我廢時浪費時間啦 睇咁耐都唔知有咩有用嘅資訊接收到 你肯講嘅 我再返黎討論 繼續玩嘅就自己玩埋落去 我走先啦

（我都幾有喜感）

呢隻係咪潛水？😂😂🍿🍿🍿

伊朗自己ps又好或者真係侵背後指示都好，樓主想講既野係侵依家係想透過依啲擺明fake news想令人醒覺睇到既新聞唔一定係真，即使係大/權威機構

而我自己諗法呢，依啲野唔一定等於侵好似樓主咁贏曬，可能只係報紙佬見不利侵明知有問題都照出，或者侵真係有啲方法控制左MSM，不過都未必關總統權力事，可能只係黑材料/錢咁控制媒體

You are awaken, enjoy the show😂🍿help others😂🍿

1.99 for first three months 哩個deal 好耐之前已經有，三個月後都係收番原價

咁可能係我7左，但你睇埋其他新聞😂🍿好多野睇😂😂😂

有乜問題，廿年前啲報紙都係玩緊哩啲誇張title

Biden 個個就已經夠哂9

Get 唔到唔緊要，語句上既humor
睇下成個bbc D文章，睇清楚佢地寫緊咩😂🍿

Shippers Saw a Need for Bigger Vessels. They Built Them Too Big ["
呢個都好9

一直都係咁 仲以為你發現新大陸

Read

宜家d news越黎越誇張，加埋過去三日china joe d回力鏢打到發發聲，我相信好快有一大批美國人會被社會主義鐵拳打醒，睇穿呢個msm嘅陰謀

到時侵連任與否，唔再係重點，到時清醒嘅美國人知道要點做
所謂嘅“預錄登基儀式”可能就係要做到出曬面比美國人睇嘅其中一步

成個bbc每篇文都係咁wor😂🍿

其實係成個西方主流傳媒都係咁😂🍿

其實msm的新聞如何荒謬，都證明唔到trump係贏左。我唔係好明你執著呢的野做乜。

反而段白宮片真係有問題又唔講，講手語。。。。

經過舊年同今年美國大選，入得黎既都唔會相信msm。你想證明的乜?

個手語已經係好大問題啦，你幾時見過白宮有手語？

唔好反cup 啦
美國人都未真係賴野

或者我問你，我點知d傳媒會變成咁😂🍿

你見到個logic未？

長期有個演員扮希拉莉，不過就 矮少少。

理性討論
如果咁講，侵反cup成功需要好多條件：
安插好多自己人；假登假西假Clinton(？)；控制法院；控制軍隊等等

如果佢為達到結果公義，過程唔符合世人嘅價值觀，美國以至世界會否視佢為獨裁者？利申我支持，但我相信大多數人反感，咁又會否引來大眾反對？我認為侵應該有衡量過呢啲因素

根據樓豬講法，需要極限操作前題下，究竟佢會否贏呢場仗，輸咗世界對美國嘅價值/信譽/信心？

仲有九日

應該所有盟友都一齊做緊

🇦🇺🇨🇵🇪🇦🇮🇹🇬🇧🇩🇪🇨🇿

正😂🍿

This is the work of God's army😇

哩個係屌緊侵喎

你覺得係咪係，重點係咩😂🍿

點解頭版係呢個新聞😂🍿

我見到嘅logic就係你諗嘢冇logic

你唔俾個重點淨係貼個網人哋撚知咩

樓主 佢地唔信你 我信你
琴日侵侵打左電話比我
無錯 拜登比佢控制住
10日後侵侵就會反擊
佢叫我聯同連登陣線一齊係10日後大反擊
到時一聲令下
侵侵會接手番白宮
成個左翼會被清算
侵侵上番台第一件事會出兵香港
佢叫我地自組民兵
係大帽山佈好防線
等美軍可以係維港登陸殺上去北面
佢仲提到你係整場戰爭既重要人物
你係偉大既精神領袖

你搵個人識英文既睇完bbc再傾

你咁有智慧，你又點解釋侵講到自己咁想贏人氣又有軍人都位佢台又有晒証據可以拉人封艇盛，最後攪都唔攪就走人？佢下台之後比人打壓係一定，攪獨立既話實話佢叛國者佢實想啦，如果自組黨既話而家所有金主都企晒邊，銀行都封殺佢，咁點做呀？你智力高過200個喎不如你發表吓啦

You are watching a movie

你唔講重點撚知你想表達啲乜
我唔知你有啲咩特殊能力咁把砲
不過你開口埋口常識
你係唔係覺得全部連登仔都有松果體異能識通天眼

重點係而家bbc每條link都係搞緊笑😂🍿

CNN, Bloomberg, CNBC, 你諗到既mass media, 每條新聞都係同你開緊玩笑😂😂😂😂🍿

點解你個人咁悶🤣🤣🤣🍿

你收皮啦 完全唔覺，全部都係你ff出嚟

我好耐都無睇主流媒體睇得咁開心😂😂😂🍿

你唔識英文定係無常識？😂🍿

你搵條你覺得正常既出來討論，我話你知😂🍿

呢個應該係你睇表面主流媒體做出黎既假象，實際唔係咁

好簡單姐，你地搵條你地覺得正常既新聞出來討論，我話你知咩事, ok?

係咪想講揾唔到

佢好似想講CNN果d新係真架

Larry King 死左咁大件事冇人講?

其實最近都都死左好多人，最誇張應該係rothschild 家族嗰個

Suicide for his crime

你貼條你覺得正常既出來？或者你覺得唔正常都得

我睇呢個post 既user互動就真係有喜感喇😂🍿

其實哩啲邊個邊個死一路都有，兩年前又話大量ceo 下台，死咗，Rockefeller 死撚咗，最後都係乜事都冇，哩啲新聞由2012 到依家，我知好多人係新嚟，見到少少陰謀論就開心大發現咁 實際上世界咁大日日都有人死。仲有啲新聞title古怪，咁早年啲新聞title 兒子生性病，江交棒又代表啲咩呀?

真死定假死

應該真

第600個負皮係由我俾

最近嗰個既死係好唔同，你咁樣比係唔明權力金字塔既ranking，Baron Benjamin de Rothschild 應該係同DS交接最大粒嗰個，再加上最近好多主教都所謂染cov 19死，預示舊帝國既瓦解開始

就係要扮高深吊你引 問佢重點就叫你自己get

呢個係Q岩岩放出來，佢地改到Facebook 你而家可以睇到Facebook track左你d咩data

信我未？😂🍿

你做記者點選擇頭版新聞？

依個post已經夠搞笑

你連post條link都唔post, 邊個搞笑d?

你講野啲對答同語氣好有喜感🍿😄

you are an actor in a comedy

跟住試下再傾？岩岩出既function🤣🍿

點解你唔自己去睇，又唔問野，毫無建設性咁，只係一味否定，再係咁我block你ga🤣🍿

咁你有冇野問？

重點係要你自己說服自己

咁你上其他主流媒體睇下，post任何一條link上來

個個問你野 淨係叫人自己get 成個post咁多人問你， 你實際答過啲咩

好我比個實際example 你

The world's largest animals are unusually good at taking carbon dioxide out of the atmosphere.
第一句，有咩問題？
答: animal take oxygen not carbon dioxide
Whales are not only valuable in death. The tides of excrement that these mammals produce are also surprisingly relevant to the climate
中間呢句又有咩問題？
答: 大家d屎同climate有關？喜感😂🍿

如果你堅持唔用腦，邊個幫到你？

睇黎樓主已經進化咗另一層次所以同我地都無辦法溝通，係我地唔啱
總之我就睇到四月

Q仲有放消息

其實段英文就好易，只係唔知你表達啲乜，成日反問有咩問題

係d group到circulate緊

答案都寫埋啦wor, 睇清楚？

其實我覺得係佢冇睇內文
佢個講法係, whales 係會儲左好多carbon dioxide係體內
所以whaling 係會令到呢D carbon dioxide 出返黎

只可以話係Title引人睇姐, 根本就唔係講緊到底動物係吸carbon dioxide定係oxygen

已封鎖樓主
原因：喜感😂

咁都比你諗到😂😂😂咁你咁講殺哂d海洋生物未最環保😂🍿🍿🍿🍿

唔緊要，你要unblock番既

佢想表達成個世界都虛擬？

你會*

Trump trump 就係想大家去唔好blind follow, 例如你岩岩講whaling 會吸carbon dioxide? 你有冇諗過真唔真，我話唔真你又唔信我，咁可以點？你去做research, 以我既生物知識話我知，殺左隻動物唔會有咩環保價值

係相反呀...你係理解有問題定係咩事呀?

你唔覺得唔合理先係問題所在，你有冇question過呢d article?

咁其實關trump咩事，一路問樓主，樓主淨係拋返個波話咩好有喜感

咁關侵控制登咩事，你係咁講其他野做乜

咁你既論點係whaling環保定唔環保呀

根本就係冇答過
佢答唔到就求9其講D你都唔知既野

"你知唔知點解某隻雞蛋會加價?好有喜感"

我話侵侵軍管控制哂d傳媒你唔信我，呢d未侵侵出既題考大家囉

你食花生，攞條link上來討論，邊條都得，西方主流媒體任何一間

有咩蚊咁勁一年殺到100萬人？😂

咁 CCP virus 收皮都得啦🤣🍿🍿🍿

叫極都唔醒，常識變成超能力😂🍿

西利，原來係侵出緊題目，仲難解過聖經密碼

Mosquito-borne diseases kill more than 1 million people and infect nearly 700 million each year – almost one out of every 10 people on Earth

係話蚊蟲傳播既疾病呀, 欣賞你既理解能力

最有喜感係，原來青山都有wifi用，我依家先知咁好福利

你去home page搵下個title, insects kill 1m people?

你有冇睇晒篇文?佢講緊鯨魚將體內既co2帶入海底，唔係吸入co2呀。

咁呢隻蚊既病未好快殺哂d人類😂😂😂🍿

條友好明顯係精神有問題，點解你地會咁得閒陪佢癲

所以你認你只係睇title唔睇內文?
咁"兒子生性病母感安慰" 你會點理解呢?

你知唔知自己講緊d咩😂🍿你真係覺得whale可以死係海底就可以有好多co2係海底？

呢d咁出眾既野真係第一次聽😂🍿

成篇野咪講緊whaling會䆁出大量co2咁當然唔環保啦

你睇清楚個數字合唔合理先啦

whale可以活生生係海底，唔一定死架喎。而家講緊過度捕鯨減少左鯨既數量，咪多左co2䆁出囉，邏輯冇問題呀

其實whaling同環保呢，係無關ga lor😂
番去問你生物老師啦🤣🍿

理性分析者，從立論擊破嘛，樓主又冇攻擊人，或者討論當中睇到唔同既野呢

Whale同 co2, 有咩關係呢 diu🐳🐋😂🍿

其實，我feel 到點解啲人會負皮呢個post，啲媒體嘅報道不嬲係咁濕鳩架啦，份份報紙嘅報道方針都有各自嘅agenda，好似你想睇共產黨喺香港嘅動向，咪睇HK01 咁，唔通真係靠呢啲media 學到野咩，你睇左膠報咪蘋果lot ，同埋來來去去都係講media 真係有啲悶。都係果句，政府話818得十萬人遊行上埋黨報，都無人信啦

點解你唔計下數，睇下人類係呢隻蚊咁殺法，幾時gg?

樓主，有人放左條link出黎，望望有冇問題

你呢個point係大家都要智商正常，有能力合理思考，而呢條友好明顯係冇
佢只係好表面咁去理解自己覺得係嘅野，你講東佢又up返西，完全九唔搭八

第一個問題，雖然我唔知個show講咩，但佢點會change到history呢🤣

未答左你，隻蚊咁殺法，人類未好快gg?

幫下幾位巴打

其實每年都有幾千萬人死，又有成億人出世，所以總人口係上升緊

第二，
Private and public were defined spaces. We did not “share” with strangers. Emotion was not a form of currency.

Up mud 9?

鯨魚體型大，keep很多co2係體內，如果有多的鯨魚唔被人捕殺，咁就有大量co2 store左係鯨魚體內而唔係去左大氣層，形成溫室效應。

正如global warming會令極冰融化，多左的水會令水位上升，令低窪地區水浸。

水=co2
極冰=活鯨魚
global warming=whaling

其實係樓主睇唔明英文所以覺得D野唔合理, 完

基本對答都無，但佢有好似好肯定好開心咁，可能佢經過咗光子帶上咗第五維度

咁你知唔知海水既co2 concentration 係點regulate?

同樹木咪一樣，本身trap住大量co2, 到死咗同比人燒就排返晒入atmosphere

一路睇一路就覺得樓主keep住質疑啲media講既野，因為我地第一下睇個陣，見到好多數據數字，都會理所當然覺得真同合理，唔會第一下就質疑先？所以好多media報既野其實係尻報？之所以無人發現就係我地唔識質疑？呢個係樓主想表達既野？有手語就覺得一定係match同岩唔會自己search下究竟係咪真 姐我地太依賴媒體 欠缺個人獨立思考

change to carbonate

佢無咁講過，佢係你咁直接就好啦，佢只會話你入去睇下，好有喜感

佢根本只係將自己想像套落所有野到，只要唔符合佢想像就係唔合理，然後反問點解咁唔合理你地都睇唔出
你地同佢點拗都冇意義，因為佢只係想你同意佢
如果你家族有失智老人就會明，你同佢講道理邏輯係冇撚用
屋企人就附和下俾佢高興，呢啲網上痴線佬真係唔好浪費自己時間

同埋樓主2019年無喺香港？ 果陣日日都睇警謊嘅記召架啦，果啲仲好笑呀，有權力就可以點講都得，香港人已經immune咗啦

以我有限既知識係空氣中co2既含量多少去影響dissolved rate of co2 into the ocean

Exactly, 咁死幾多條whale會影響到呢樣野？

或者我問死whale關呢樣野咩事？

樓主只係有啲自閉所以唔識表達同溝通, 不過唔代表佢睇到嘅嘢唔啱。 自閉症患者有強烈情緒反應係會重複咁做一啲行為令其他人都唔理解, 佢成日講喜感喜感係想表達佢發現咗一啲奇怪嘅事,又以為其他人唔知道而感到興奮。 其實有follow開美國大選新聞都知道件事好唔妥, 只係一般平民冇乜可能知道成件事背後真相係點, 味聽侵侵話唔好用暴力打内戰, 買定爆谷睇下班高層大鬥法囉。

我再問，隻whale 身體邊part有co2?

或者佢想表達media 有agenda 呢樣野，呢樣野對佢嚟講係一個culture shock，但香港人應該大部份人都知

唔係

咁你想表達咩？

台灣都係agenda入面之一?

我再問，個地球咁大，有幾多隻whale每年殺左，對個海既impact有幾多？

你地問到就黎爆post都仲未死心

咁你而家仲覺得whale 同co2同環保係有關
我話你知，d 牛肉，就最唔環保。任何動物都係吸oxygen give carbon dioxide, 點可能講到一種動物身體唔知邊到有好多co2 然後死L左係海到就有好多co2過左個海就好環保？

如果佢想表達侵侵控制咗media 去咁報嘅，其實好唔logical，就算真係有個人控制咗media，點解一定係侵侵？ 唔係Biden+Harris+共產黨？ 呢個係好唔logical

邏輯上大量獵殺係有影響，佢篇文有單位，我就唔睇返啦。死太多鯨會令本身store在鯨內的co2䆁出量大增，從而影響大氣層既co2 level。

我相信你所講既意思係，鯨魚影響co2既濃度少到可以忽略不計，主要co2影響係fuel combustion 或其他人類活動呀嘛?

亦有人講co2 level係關牛放屁事。即暗示畜牧業會global warming。

其實全部都可以關事，唔可以話佢唔make sense。科學既精神係要提出不同可能性再反復驗證。

ps我完全唔buy msm.但呢的文真係證明唔到的乜

同感。20/1後大部份人都放棄了，既然樓主咁講，咪睇下點，冇乜損失

如果我同你講呢10日，呢d文，呢d片會係所有西方主流media出現，希望你信我。

我好耐冇喺個網見到咁為人設想嘅人

似乎你唔明篇文講，唔係鯨魚死左會帶co2溶落水，係活生生鯨魚帶住的大量co2生活

無放棄過喎，仲知道贏咗，不過唔係睇啲Q release 就咁接收message 夾硬黎，其實你識得分析股市就知

見佢講中文對答好奇怪 可能外國住

永續十日大法

咪樹木一樣

依d鬼故都就爆post

有睇我留言都知我冇唔信你，只係好理性咁去睇件事既可能性，不嬲我覺得陰謀論唔會完全唔成立，只係我地一般人唔會知道真相，咪俾人話陰謀論囉。
msm 涉及太多利益，一涉及自身利益就會出現很多和本身價值相違背既野出現。所以點解左派大興。

樓主話31號，所以應該人7日

支持樓主

吊你老母咩吊
以為自己係再世孔明on99
我得閒都諗吓玩咩美股好過啦
Cctoy係咪得咁既質素？

7日後呢啲仆街就扮冇野/潛水

所以唔知啲media 不嬲都係咁濕鳩

啲media 應該咁形容 ：
Media 講緊大話，我哋知media講緊大話，media 知我哋知media講緊大話，media 知我哋知media講緊大話都係要繼續講大話

呢d垃圾猜謎po都開到咁多版真係奇蹟早排運動仲未玩夠永遠講到似層層但有咩實質料就答唔出

佢講埋日子架

吸少d毒

所以你有咩論點證明侵侵控制咗傳媒
你唔交代清楚點會有人知你啱唔啱
定係又有把聲傳入你個腦叫你同大家講依件事

enjoy the show

直接開心死啦
成世人都未試過有咁多人理佢鳩up

1001 咪撚再開post